第一次上駕駛堂有咩要注意：0）

好緊張

駕駛堂？？
學車就學車la

梳囉有理論堂架嘛

踩盡油門撞落棵樹度嚇一嚇個考官

用隻腳向上頂實個煞車制(要大力過師傅)

然後大大力踩個油門

袋定封利事，利利事事，可保平安

唔好揸錯師傅碌賓周

上堂前去定廁所先
唔好緊張到賴

後鏡 撻匙 極力子 入波 手掣

理論堂基本上唔洗上

廁所棍呀

起步要一腳油門到底warm up架車先，之後架車會順好多。
(好多人唔知，係d揸左幾十年車老師傅教)。

注意一二一二

油門要一腳踏到底

我報同正苦claim錢個個
好似有限岀席率好後悔

連邊到掣打邊個掣都唔知

好簡單架姐, 一入彎, 拉一拉手掣, 架車bei一bei咁

左邊係煞車，平時向上頂就係
右邊就係油門，大部分時間向下踩

如果啲人連單車都唔識踩 最好去上下

幻想自己係紅van司機就得
cut線抽頭，黃燈加速，推鳩d P牌仔，見阿婆行慢少少都呠鳩佢
市區行80，公路行120，夜晚180，油門一腳踩到底

小心甩尾呀

無架喎,
個師父會教你架啦

極力子同brake同時踩會screen shot

一二 一二 隻腳